今年睇到最撚嬲既圖，沒有之一 !!!!!

屌你老母食屎狗

4000億起xxxxxx
政府：ok!!聽日課水！

可以直接拎去辦事處交表

陳帽波真係好撚廢

愈黎愈反智

犯民拉布 強行要放第一討論 剪布 強行通過
劇本一早寫好
對於依個唔係人民授權既政府冇任何想法

好彩無份拎，唔係實屌到佢出血

6000蚊嗰度太簡化喎